諗緊自己係咪一世都冇可能同到中意既人一齊

用左幾年先放低上一個中意既人，其實一早比人暗示拒絕左重要blk哂所有聯絡，之後幾年都放棄左結識異性。
前一排發覺自己中意左自己個best friend,曾經都以為自己同佢有可能一齊到，直到最近知道佢有中意既人。
最近一諗到呢樣野就會覺得好難受，但都知道要接受大家無可能呢個現實。
同時都喺度諗自己睇得自己太高，可能連朋友方面我對佢都唔算太重要。
又一次未戀先失，每一次連表白都做唔到已經失敗左
（20歲巴

20歲驚條鐵咩，諗下點增值自己好過啦

或者鍾意個鍾意自己既人

要係時候接受吓一齊既好多時候都係冇咁鐘意嗰個